《每日英文》let something slip vs slip-up

Slip-up (noun): mistake
Let something slip (phase): reveal

phase

reveal accidentally

Sorry
Should be phrase